家用採光脫機

請問有有絲打 (或者巴打) 用過採光脫毛機？
好想試下 但上網做research時見到啲失敗個案又好驚
有冇人可以指教下